Ette tullid Jürri Leiso ja Mihkel Hie, mis No 25 prot. 7mal August ikka weel polel on.
Waidlessid omma möda läind aega mele tulledades, et raha kot weel kord Rein Sündi käes olli olnd. Seda räkis Sep Mihkel, Nenda olli kuulnud pealt MIhkel Laur, et Rein Sünt rääkind.
Kohto otsus jääb weel eddasi tullewa kohtuks, et Rein Sünt saab järrele küssitud.
Kohtomees: Mihkel Poots
I Kohto Kõrwamees: Jürri Rabba XXX
II Kohto Kõrwamees: Mihkel Mikkas XXX
No 37
